一個女仔去清邁

原本同行嘅朋友有左bb飛唔到
但已買晒機票住宿又無得free cancel所以
睇下有無巴絲可以介紹下啲防身防狼嘅工具
另外因為自己一個去自由度好大
就決定去嘅時候每日都上黎share行程
大家有咩地方想去又未去過/想推薦我去嘅係度講
我會盡量去晒佢
最後睇下可唔可以整返個post整合返成個旅程啦
ps 玩四日 下個月8-11號

我陪你去?

樓主一個人去 真係要小心

唔係搵旅伴

住古城附近？

伴侶啱唔啱?

其實我都好驚 不過一黎唔想白白晒左千幾蚊
二黎未試過自己去旅行
我相信會係個好好體驗

有喇唔需要

大住肚返黎

下年到你有bb 唔去得

去得清邁都會有幾日join local tour
所以唔駛咁驚

我順便講下會住邊兩間酒店啦
本身嘅旅伴就係一對新婚夫婦黎嘅（最開始其實係我約個女仔去嘅，咁最後搞搞下就變左佢老公都去）
所以佢地就book左兩晚遠嘅Resorts
咁廢事晒左所以我諗左成晚最後都決定頭兩晚會住

間Resorts嘅官網：
我睇過地點真係幾遠下
離古城最少30分鐘車程

第三、四晚就book左另一間特色少少嘅酒店
係河濱區附近
都係唔太近古城、尼曼🤦🏻‍♀️
揀呢間都係因為就對夫婦 唔想自己一個住另一間
點知曼後都係要自己一個

去到先join定係香港買定好啲？

去到先啦,古城大把

巴打之前都有join過？

唔近古城 我個人就覺得好唔方便

價錢差唔多 大把sell tour 鋪頭

唔近古城岀入用uber好啲 啲tuktuk食水勁深

係古城入面嘅話 去邊通常都係20B

週五六日都有夜市 但我覺得星期日最好行 多野食多野買
行完即刻去嘆massage

巴打我依家係古城區住左三四日
暫時印象治安唔算太差
係夜晚D街特別多小動物同昆蟲
小強 壁虎 老鼠 都有

街上都幾多外國人 中國游客自然唔使講
至於香港人 求其搵個夜市行都一定會聽到有人講廣東話

但女仔自己一個真係要小心D
六七點之後無人陪就唔好去人少既地方 特別暗巷

另外聽講國葬果段時間 有D地方唔會做生意
部分旅遊景點都唔會開放

自己執生啦

星期六日夜市都行過 黎黎去去都係果D野

覺得清邁好悶.
JOIN 過jungle flight(玩完知好多意外, 教練安全意識唔高),
金三角團(坐車坐到仆街)
學煮泰國菜(識人唔錯)
好想去素可泰, 不過落雨冇去到.
清邁.真係好悶

用黎hea 放鬆一流

清邁uber靠得住嗎？